屋企隻貓突然死咗 唔知咩原因

7月尾嗰陣係88db到買咗隻自家繁殖貓，養咗三個禮拜，一直都好精神跑得走得冇任何異樣，尋日晏晝仲有同佢玩，到夜晚食完野就開始嘔咗兩三次白泡，仲屙黑色屎，去到零晨六點睇完都無再嘔，今朝突然之間死咗。

一開始屋企本身養緊嗰隻大貓好抗拒佢，唔肯同佢接近，最近呢一個星期開始熟絡會黐埋一齊，就突然死咗大貓頭先仲係咁搵佢

諗返起其實攞返黎嗰陣佢已經有浸寵物店嘅味（我知我蠢，屌細力啲），個買家一放隻貓落我個貓袋就急急腳咁樣話幫我閂拉鍊，嗰陣手攞住好多袋野就冇為意。隻貓嗰陣勁細，睇落兩個月大都無，得一隻手掌咁大而且賣家嗰陣send 比我睇個啲相同隻貓係完全唔同樣，但係佢勁精神無任何問題就一直養。

我睇嗰陣嘅post:

點知今日再上88db睇，嗰條友8月開多咗3個post,一個照寫3仔1女，另外兩個寫2仔1女，但明明我7月尾已經買咗隻女佢後尾仲加埋「不是大陸貓」「保證健康」而且8月有兩個po寫啲貓兩個半月大，但佢嗰陣同我講話係5月3號出世（照計到8月係夠3個月大）

佢send 比我嘅貓相：

附上細貓圖一張

佢真係好得意

Rip

隻貓好cute

係咪平過市價買? 天生病啦

可能係心臟病發

內出血致死

d無良繁殖貓場唔理貓媽同貓b有無病

都照推貓b去賣

所以點解叫人唔好買貓

好慘

$4500

油塘

點解會突然內出血
見佢背景都係屋企以為真係佢屋企啲貓生

自己養點會一雄一雌都唔絕育 有排生

屙嘔好大機會係貓瘟

一定係 得幾個星期 樓豬一定係黑店買 都唔明點解唔自己捉或領養

但係佢一啲先兆病徵都無想救都救唔到

樓主我唔係嚇你,依家大家唔知咩事,有無諗住帶埋大貓去獸醫到check check有無咩病毒感染先?

我第一時間都係咁諗
樓主聽日快手帶大貓去睇大夫

有呀 聽日即刻帶去check ,佢都有事嘅話都唔知點

病發話黎就黎
早排睇過一單一歲先病發

我隻貓當年入屋都打左一個禮拜乞痴 我嚇到賴屎

連登之前揭發左單話自定 但係最後相認到同賣家 成村苦主

你之後有冇搵賣家？ 佢點講

其實我係貓殺手sorry

買貓....

樓主你買貓為品種下次做多d功課先買.
起碼上過對方屋企睇埋貓爸貓媽點樣先,同個環境點樣先再決定買唔買.
基本目測貓仔有無病樣,眼水,鼻水etc
有d貓舍係拎左牌賣名種貓,相對安全d.
我以前都係買過貓但無事,加貓個陣再領養多個返黎.

點解唔領養？ 市面就係有你地啲人去買貓 所以你其實有份整死佢。

Btw 係幾得意 下次領養唔該

嘩你有冇問清楚賣家係咪屋企啲貓生？
唔好成日以為，你以為就忽略咗好多嘢。間接成為貓殺手

買貓L助長歪風DLLM

因為買貓買狗死全家囉，咁都要問

你買完佢有無即刻帶去睇獸醫驗身？
黑色屎可能係有parvo virus 或貓瘟

你最好快d帶大貓睇獸醫驗下, 怕佢被貓b野到

邊個想俾錢人地賺？
領養麻煩到死仲要要求多多搞到啲人卻步怪得邊個

隻貓好慘
但係樓主就自己攞嚟
買貓

點解唔買？市面就係有班撚屌整到領養咁麻煩 所以你班領養撚有份整死佢。

留TG入苦主區啦:

背後肯定又係支那集團操作

買貓係咁㗎啦，有咩先天性嘅病都唔會話你知
唔會因為私人繁殖所以健康左

自己買試紙啦 去獸醫俾人湯咩

領養喇

其實依家領養同買貓都好多有病係身
特別係細貓如果貓瘟由病發到死亡可以係五日內嘅事
接貓番企點都好都要隔離左先 用試紙驗左有無病毒先

我自己都接左幾隻中左貓瘟嘅貓仔救
Bb嘅話頭一兩日病發就落血清都仲有把握
救得番機會都大

佢一嘔完白泡過咗幾個鐘就走咗

係d人係大陸買貓落黎賣
二三千買番黎 一萬賣出去
都fatfat

BB好多都係一發現就好快走左
因為發病得明顯嗰時已經係中後期
所以一見佢柯爛 唔係咁活躍
或者唔食野就要立即去驗

買貓係仆街，但貓貓都叫快樂過，唔好咁自責。咪撚再買貓喇！

上面一咪叫人領養果啲人
究竟有冇試過接觸過所謂 「貓義工」？

呢堆「貓義工」未又係一堆利益集團

有心既實搵到一間同你有緣既領養
我個陣都為左領養搵左20幾個人先領養成功
我唔知利益集團為咩啦
我諗佢地都係精神緊張
驚啲貓比人領養番去又係虐待咁樣

領養收定額領養費
未同賣貓一q樣

試過我朋執到貓 交左俾所謂義工
我轉頭即刻聯絡所謂義工 我可以養一隻
對方即block9我電話

領養有好多途徑，而貓義工都有好多種
我之前一次過領養兩隻幾個月幼貓，朋友介紹再加影相影齊啲，電話傾計正正常常，唔需要家訪，無收任何領養費

朋友介紹係重點
take 左advantage 都唔知

純種英短啲貓舍好似賣緊2萬幾一隻
你4千5就買到

我個frd隻貓都係無緣無故貧血 睇左幾個醫生都冇原因 最後走左

其實spca手續唔麻煩，又唔駛家訪，但你地個個又屌佢殺貓又盛，d貓狗無人要又日日收貓

買咗隻自家繁殖貓
呢句解釋咗一切

個人口味都唔同，貓狗都有好多品種
鍾意貓唔代表每個品種都鍾意
用錢買自己鍾意無錯，最錯棄養啲仆街

講得太好了 入過領養谷 人哋問加貓養都俾人屌

有啲偏激到領養連顏色都唔撚俾揀
不過真心想養貓可以睇左領養先 走投無路先考慮買啦

自己買貓冇得怨人仲要話支持領養既人有責任係勁既

搵咗個賣家 佢已讀

買貓姐係放棄另一隻流感貓既生存機會

抵你死

浪

你估連登個個都專業人士呀?

好黑既屎多數內出血

淨係鍾意某啲品種嘅貓算唔算鍾意貓

RIP

so sad

無呀地鐵站交收

最好帶隻大貓去做下檢查好啲 話晒細貓都唔知有冇傳染病 傳染到大貓 不過試過有朋友湊咗隻貓返嚟 三個月就死咗 都係因為心臟病

btw絲打個名好正 支持brightwin

一分錢一分貨
無咁大隻甲乸隨街跳

樓主帶左大貓去檢查未

其實你都係當賭錢咁玩姐

領養又嫌啲貓唔啱自己心水
買貓又要慳錢

等於淘寶買傢俬
冇蟲冇爆炸仲可以指住人哋比正價買名牌係戇鳩

投資涉及風險
真係咁睇重生命
嘔嗰下已經去咗睇醫生啦

想養名種貓真係唔慳得，一定要俾貴啲搵環境好既貓舍

帶咗喇 獸醫話要病發先驗到

未領養之前問過下啲fb 貓店，英短最平都萬五六蚊

只能說 如果要買 希望盡你責任
做足功課搵個有良心既breeder
唔好見到得意 "好似"幾好 求求其其就幫襯

今次真係我嘅疏忽 因為大貓唔係買的

咩年代仲88db
出名伏
買貓都算啦
仲要貪平
嗰班無良繁殖就落硬地獄
但你就繼續助長無牌經營繁殖

但你已經養左佢就一個月
過左14日潛伏期 我諗你都有責任wor
呢段日子你無留意到隻貓有咩問題咩

因為朋友都係88db買自家繁殖佢個隻就真係自家繁殖

佢食同屙都正常 仲成日想搶嘢食 真係無見到有咩問題

領養代替購買

呢個真 班友當自己係老細又話你屋企呢樣唔啱嗰樣唔啱 又要做咩背景審查叫你影相呢樣嗰樣煩撚過審犯 到最後話唔得喎你嗰度唔okay喎就898

貓貓rip...
下次都係領養啦
個男人開咁多個post賣貓
似係騙徒 好唔負責任

出到嚟個條友係女人嚟

我同你講啊，你呢啲仆街有份害死你自己隻貓，同時有份害死佢以後既兄弟姊妹，就係你呢啲人覺得買貓冇問題，on99走去助長私人繁殖場，鼓勵人地亂倫繁殖一大堆有貓瘟同先天缺陷既貓再拎一隻睇落冇野既賣俾你呢啲on9仔。

領養不購買你地就淨係當廢話，試下你做你隻貓？你有份殺死你自己隻貓，你既錢都會令更多貓受難，即管繼續買貓啦

利申呢幾個月幫人領養左十幾隻健康活潑既貓仔

我好心再同你個買貓撚解釋多兩句，好多就算係屋企做私人繁殖環境好唔代表冇問題，佢地為左慳成本會將同父母既貓配種，即係亂倫，所以基因歧度會過低，好大機會會有先天問題，然後就會一歲之內夭折，但係死之前可以賣俾你地呢啲有有需要既貓唔領養但係去買貓既撚樣，明？記得繼續買貓，幸運大抽獎

賣病貓正仆街，買貓on撚79。

抽獎姐 想平唔係唔得

交收前約好一齊去獸醫到檢驗有冇病先

咩健康證明都無都敢買

點解咁多on9識上連登

佢地唔係鍾意貓 只係鍾意靚既野
咁岩個個品種符合佢哋喜好

領你老母養

見識過啲仆街義工之後以後只買不領養

自己hold撚飽啲貓佢

你自己養開貓都知 正常人養點會唔絕育
真係十之八九繁殖預左賣

我好明白想養唔同貓既心情
英短個d有得領養鬼有人買咩 要對十幾年揀隻自己個眼緣我覺好正常

賣病貓錯就一定係賣方 可以做既都係搵打過針 肯body check 甚至搵d三個月大

你咁撚樣買貓法死咗都好撚正常

on撚鳩，抵你貪平買完之後隻貓死撚咗

貪平買貓同唔做功課嘅人一樣有錯

啱啊，自己買試紙買藥食，自學埋結紮添
洗咩睇獸醫畀人劏

寵物店個啲都貴 啲貓都好多天生病

領養會有英短/布偶？

去有信譽既鋪買咪得囉

利申 屋企英短 8000蚊 養左5年無病無痛

我朋友屋企生咗幾胎，我再用成本價同佢買咗隻布偶，咁樣算唔算買貓撚

咁樣都係fd比姐
領養大部份都係得唐貓選擇
有D貓義工串撚到派貓咁 問佢有無第二隻睇下已經暗串領養既人帶有色眼鏡